其實廚師腸好撚難食喎

太咸

係 好多年前食左第一次之後發誓無下次

你一講起我就想食了

整熱狗

太陽腸仲咸喎, 會唔會食錯牌子

但係整菠蘿腸仔
一定要廚師腸！！
屌那星，芝士腸既菠蘿腸仔真係
狗都唔屌
小學聖誕聯歡會見到有同學仔
整芝士腸既菠蘿腸仔就想成盤掉左佢